81磅厭食症foodie

佢好積極面對佢個病

肯去睇醫生已經好好